[12月21號]美國大選新聞總匯

寫在前面：
Fake News定義 - 扭曲事實報導嘅新聞、作出嚟嘅新聞就係Fake News
但係一啲仍然發展緊嘅事、當未verify需要繼續追查嘅嘢唔係Fake news

而家第四權完全失效，所有有信譽嘅左翼媒體全部淪為Propaganda，向呢個時候我地要得到真相好困難。19有個建議個人覺得幾好，我地可以從發言人嘅身份去判斷呢個消息可信任與否

意圖向個帖入面貼leftwing media嗰堆友唔該自動消失

大家好. 又到星期一
呢個周末嘅料好似八卦雜誌咁 有種突然睇緊忽週嘅錯覺 所以有啲無從入手 盡力咁講下發生咩事

五角大廈宣佈暫停與拜登團隊交接
汁 -
汁 -
汁 -

於12月18日晚 Chris Miller宣佈五角大廈將與拜登團隊暫停交接 原因係因為接下來呢兩個禮拜有大量工作 包括要處理武肺事項 而Chris Miller宣稱 今次放假暫停交接 而假期後會繼續工作 而是次決定係經雙方嘅同意
然而 Biden方面嘅發言人則表示 今次係國防部單方面嘅決定 而佢地從來無同意過 佢地期望國防部會收返呢個決定
而於宣佈暫停交接嘅同日 Chris Miller與侵有會議

Martial Law事件

汁 -
汁 -
汁 -

侵於12月20日 喺佢嘅個人Twitter上發言 話佢會使用Martial Law呢件事係假新聞 只係又一則好差嘅報導
而Breitbart 就幫大家追返成條時間線係點 到底侵講嘅假新聞係咩
( NYT 仲有CNN, Axios, 等媒體都有報導 內含Axios及NYT連結 )
事緣係 紐約時報報導 (內文含連結) 侵與Sidney Powell同埋Flynn於週五傍晚見面 為左進一進挑戰2020年嘅選舉結果 佢地討論是否動用戒嚴令 利用軍隊去重選
(Flynn接受Newsmax嘅訪問嗰陣的確有講過Martial law嘅空間 總統於martial law底下可以於各爭議州份進行重選)
而紐時指出 侵考慮指名Sidney Powell成為佢嘅特別調查官去調查今次大選 而Rudy Giuliani就提問可否令到國家安全部沒收堆投票軟件
有兩位白宮官員對此反對Pat A. Cipollone 及白宮幕僚長 Mark Meadows據報導稱 反對呢項建議
而Axios報稱 有高級嘅行政官員爆料 侵喺個會議入面講左啲咩 而且話呢批人係美國史上最瘋狂
而Sidney Powell於個人Twitter上寫 佢地從來無討論過任何關於軍事政變嘅事 呢單係假新聞

Cyberattack

發佈者 - John Solomon(得獎調查記者)
汁 -

Pompeo週五傍晚於保守派電台主持Mark Levin嘅節目上談及今次Cyberattack嘅內容 Pompeo提及 今次班黑客其中一個攻入系統嘅方法 係透過攻擊SolarWinds Orion security platform成為入口 而今次攻擊涉及公私營企業 佢話而家佢可以頗為清楚咁指出俄國係參與左今次活動 但佢並無指名係俄國邊班人發動呢次嘅黑客攻擊 但前駐莫斯科嘅CIA阿頭 Daniel Hoffman 同John Solomon (Just the news創辦人) 今次相信發動嘅組織係SVR 屬於KGB嘅部門
目前已知受影響嘅美國政府部門包括 國務院 , 商務部, 國土安全部, 國立衛生研究院

***
SolarWinds大事時間表

[12月18號]美國大選新聞總匯

[12月17號]美國大選新聞總匯

[12月16號]美國大選新聞總匯

[12月15號]美國大選新聞總匯

[12月14號]美國大選新聞總匯

[12月11號]美國大選新聞總匯

[12月10號]美國大選新聞總匯

[12月09號]美國大選新聞總匯

[12月08號]美國大選新聞總匯

[12月07號]美國大選新聞總匯

[12月04號]美國大選新聞總匯

[12月03號]美國大選新聞總匯

[12月02號]美國大選新聞總匯

[12月01號]美國大選新聞總匯

[11月30號]美國大選新聞總匯

[11月27號]美國大選新聞總匯

[11月26號]美國大選新聞總匯

[11月25號]美國大選新聞總匯

[11月24號]美國大選新聞總匯

[11月23號]美國大選新聞總匯

[11月20號]美國大選新聞總匯

[11月19號]美國大選新聞總匯

[11月18號]美國大選新聞總匯

Sidney Powell接受Newsmax訪問 談及美國政府入面嘅人點樣干預大選

美國大選舞弊：相信已經越嚟越接近真相

Lincoln Wood: 佢地沒收左Dominion向德國嘅server而正向度還原data

Fox News:侵律師Sidney Powell上電視講Dominion

辛苦晒

推

正皮，留名，分享，推post

推，冬至快樂！

好多消息

推左先睇

多謝巴打

辛苦晒樓主

好冇信心
一日一日咁去deadline

push

如果情緒承受唔到不如唔好追? 反正過多一個月咩結果都會有

多謝ching
btw最尾果點係咪附合2018份行政命令 可以指有外力干預

MSM: 侵同蓬佩奧不和！

721 831 101 1111 1117 中大理大新屋嶺

其實我依家都不抱期望

五角大樓唔交接已經係有啲嘢啦

無論結局係點都係其實都得返一個月唔夠 但如果畀佢影響左情緒就唔好

我仲好有期望
任重而道遠

支那收購點票機公司呢一點已經夠

咁樣嗌停交接. 而且雙方各執一辭. 其實都imply左侵嗰邊係連戲都唔同佢地做架啦已經.
weekend喺Twitter有見過唔同推主講. DNI特登放關於中國嘅流料畀Biden team (而且係淨係放畀佢地team. 其他人唔知) 然後24小時內. 呢單嘢喺CCP嘅channel入面出現. DNI佢地咁樣set Biden team up
但因為呢啲好難FC. 所以屬於mark左喺簿仔聽完就算嘅嘢 如果之後實現左先拎返出嚟睇 雖然我覺得佢地會咁樣陰Biden一啲都唔奇

我覺得兒登夾硬推到上去機會大
但gop同侵班支持者會無間斷日日搞鳩佢
九成變廢pres,一係靠條黑閪鐵腕治國

咁得意
樓豬有無汁睇下？
Thanks

你都傻既

同當年中途島陰鳩日本仔一樣

其實美國人仲有第二修正案.
一睇countries嘅red wave就知佢地根本唔係主流嚟. 然後阿伯仲話要上任後一百日內用行政命令收鎗權
其實開左呢個系列都一個月. 與其話係侵war 倒不如話今次係美國人嘅愛國戰爭. 如果佢地有鎗權都淨係指意侵. 兒登畀人夾上去之後佢地決定含嘅話. 咁永續DEM都係自己攞嚟. 個國家佢地有份架.

1月6圍國會
會唔會開火呢

無汁呀. 屬於Twitter睇完就算系列.
日期就mark低左嘅. 12月19號同20號都見到有推主咁講

1月6日
人民的憤怒必須得到彰顯

好快就知堅唔堅
畀我都會特登周圍放流料睇下啲嘢邊度流出去

比登上到實係侵比人搞到坐監

冬至快樂，翻譯巴

其實好感受到今次係場information war嚟. 不見硝煙炮火但事實上已經打得好激烈.
侵嗰邊放嘅料都唔可能係100% 真實. 因為佢無理由自揭底牌畀對家知佢想點
認真佢地嗰邊吹風martial law嗰啲全部係非官方人員. 又或者唔係直屬侵團隊. Lincoln Wood成日叫侵做林肯. 但連叫侵出martial law嘅白宮連署都無叫人簽. 而Flynn話用martial law重選嗰下我都覺得唔可能啦. 時間上都唔允許
所以呢個系列呢排係越嚟越難做. 因為料好多但好碎. 但拎得出嚟話solid 新聞嘅又好似越嚟越少咁

你都快樂呀.

輕輕一推

點止坐監. 真係會冚家剷.

樓主

trump唔會真係拖到1月6號等運到掛？

好難抽離

佢應該比我地任何人都要清楚理解到佢冧唔到莊嘅後果

留名推post兩不誤

所以真心唔知佢個腦諗咩 定係以為同Biden deal好左就安全咁on9

lmlm

齊澤克依家已經斷言中期選舉民主黨會輸到甩褲，2024會由一個trumplism既人物上（無論最終今屆係侵連任定係兒登上位）
因為民主黨出得biden就肯定無可能為美國帶來重大改變，只有永續既得利益，當選民發現原來含淚投拜登根本無改變既時候，而民主黨黨內進步派例如sanders等人keep住被壓制既話，咁選民只會含淚gop正如大家見到民主黨啲真左翼就高調轉移支持侵
當然啦，以上論述只有建基於dem人唔出術，同時美國人係會用自己力量制約政棍先會出現到

所以講到尾，民主共和同埋自由平等呢啲普世價值，係要靠有力量既公民去維繫，係香港呢啲作為反賊叛軍仲討論緊惡法都係法，要法治就要守法既地方就算俾你今日光復咗聽日都會再淪陷

呢次搞唔掂仲諗將來有公平選舉係咩玩法？

每天愛P巴多一些

所以我咪話有前提

佢梗係知道同唔到DEM呢班友deal啦. 佢畀呢班友用通俄搞足四年. 所以無論係對佢自己嚟講定美國嚟講都係now or never.
有趣地. 喺佢話martial law is fake news之後. 佢自己都RT左佢同林肯嗰張圖 然後caption係CUTE.
假設左媒爆料佢地嘈交有人唔畀佢run martial law嘅事係真. 但都係12月18號晚嘅事. 但Dan Scavino 係侵嘅白宮幕僚. 幫佢玩twitter嗰個.12月20號upload三張擺好哂角度嘅侵與林肯, Churchill , 仲有個美國鐵腕總統油畫嘅合照. 雖然一句字都無落過caption.但其實侵嗰邊都係挑釁緊
只係真係觸摸唔到佢做緊乜

即係侵淨底唯一方法係用美軍去拉人

trump唔係完全無路捉，但真係咁易俾人估到既就唔係trump

想睇侵定性民主狗做非法政黨
定性支共做非法政權、國家恐怖組織

再唔做唔番d實質野連佢d支持者都留唔住

Xi is my best friend.jpg

正評

點會留唔住

post

support

呢幾日剩係係到9up 法律戰 國會戰 戒嚴令都全線收皮 剩係識得叫人1月6號出黎遊行有咩用 香港一百萬人遊行都搞唔掂啦

其實巴唔係完全無道理. 有堆美國軍佬而家都話侵軟弱. 如果係forefather晨早就已經用鎗射冧哂對家仲同人地喺度拉鋸
但又會諗. 唔通真係民間啲軍佬走出嚟先係侵嘅真正目的? 因為好多民兵團叫過侵出兵架啦.

佢一路9up唔做野去到1月20號之後 佢d支持者唔會對佢失望？

屌你老母左媒而家出D新聞仲癲撚過更衣室潮文

1月6號拎槍去遊行
圍撚住國會

佢做左4年都無人估到佢想做乜

好似佢中東建交咁 事前完全無講過 Bom一聲就搞掂左.
侵嗰邊吹得大嘅嘢我全部都抱有懷疑所以

其實侵可能就係想谷到d軍佬恆一恆

所以對住侵我都係堅信佢會搞掂就算
如果佢咁易做晨早比DEMS玩死

岩

同埋Sidney Powell係講冇軍管既可能，但冇否定到委任佢做特別檢察官同朱尼安利沒收投票機

而家個種感覺真係好似反送中個陣周圍D五毛同放負撚同你講贏唔到

特別檢察官=八府巡按兼欽差大臣

包...包..包...包.......包大人

btw好似無關連嘅暗線其實有進展.
NEW: French investigators confirm they want to interview Prince Andrew following the arrest of Jean-Luc Brunel (Daily Mail).

Jean-Luc Brunel 係提供 underage girl to Jeffrey Epstein嘅model公司老細 . Jeffrey Epstein即係離奇死左喺監倉嗰個孌童有錢佬 好多權貴係佢坐上客 包括克林頓同埋首席大法官John Roberts
上星期Lincoln Wood屌 John Roberts之前一日 (或者同日. 考慮時差問題) 法警就拉左Jean-Luc Brunel. Lincoln仲問John Roberts喺Epstein個flight log上面嘅John Roberts係咪你.
而家法警傳召安德魯王子做証
硬係覺得侵係會用呢啲九唔搭八暗線去搞掂. 而唔關選舉事.

有機會係太空軍出手

Guardian

你都覺得太空軍會有份做嘢?
Pence咁高調出嚟命名太空軍做Guardian 我覺得有啲意思. 而且太空軍係侵任內大力搞嘅兵種嚟.
而最有趣嘅係. 五角嗌停交接呢單嘢. Weekend見到啲MSM寫. 建議Pence奪權. 趕走侵「撥亂返正」咁進行交接工作
寫嗰個都on9. Pence點解要犧牲自己所有政治成本去幫阿伯抬轎.

貼多次

唔ON9就唔叫MSM啦
特別係我都唔知D人仲信CNN呢間就黎執柒既媒體做乜
你會唔會走去信一間就黎收檔既公司

Chris Miller 係咪實際上管緊cia?

唔是. 理論上中情局係獨立情報部門嚟. 佢無上級的.
不過Chris Miller cut左派畀CIA嘅兵同埋筆直. . CIA 又無回應過呢件事

侵侵先唔係thanos囉好無

信cnn 不如信cctvb

Guardians of Galaxy

Amazon老細前排傳話買CNN但又無左聲氣. 但據聞CNN個CEO好似辭職定唔知跳槽. after錄音事件之後.
不過上星期五角咁樣嗌停交接好明顯啲MSM同埋DEM嗰邊都真係嚇親. 今次我信Biden嗰邊講. 國防部根本無知會過佢地停交接呢件事.
而呢個舉動最大signal係. 「我而家戲都唔同你做啦」

冇點追過po
但我見之前傳到好恆Gina hxxxxxx個cia 局長已經被捕
又話Chris Miller 實際take over 左
所以係度問下

太空軍應該係少數未比ds控制 要做野應該都係用佢地做主力 所以侵唔係無牌 但到依家都未出手唔知想點

最後一次得到Gina嘅消息係11月9/10日.
關於GINA好多傳言話佢畀人拉左. 連路透個FC都唔係搵到Gina回應. 只係話搵到CIA個spokeperson講無呢件事.
本身我都半信半疑咁默默等Gina出現. 但五角拎走左派畀CIA啲兵同埋預算. Gina作為局長無出嚟講過任何嘢. 其實係好奇怪
另一個都唔見左嘅人係FBI局長Christopher Wray. 呢幾日見到啲MSM話侵要炒佢. 但又係咩聲氣都無. 然後琴日美國一間最近共和黨人經常RT嘅獨立媒體爆料左Wray做局長之前係俄國啲油公司嘅高層.
唯有耐心等佢地本人出現澄清自己無畀人拉同埋屌鳩啲網民陰謀論啦

一係佢真係坐定粒六等反cup
一係佢真係睇高左自己
希望係前者

往死裡打

但其實太空軍兵能係咩? 監聽偵測 ?

對住ds都輕敵trump真係自視過高

希望佢真係好似賭神咁拎4條A
唔係賭王咁4條Q 以為夠贏

點知最尾showhand原來係同花順

Trump係創造thanos既人人

pish

有冇人可以update Sidney Powell/Trump team既官司？

你信侵如果最後輸咗做返商人會買起cnn好過啦

但係thanos的確唔討厭

但係佢唔係反派

自林肯後美國每40年出到一位最偉大總統, 侵侵絕對可以!

其實侵侵雖然有路捉，但真係唔係咁易估
我諗大家都無諗過最新果條片會有香港啦？仲要排係英國後面

唔係侵落敗我地就乜鳩都唔做認輸架嘛，你夠膽同獄中既手足咁講咩？
更加唔係侵贏就等於我地都可以放晒手架嘛
所以平常心面對啦

果條宣傳片標題fight for trump save the world
跟著放香港係英國後面

即係trump完全認同佢連任等於Save Hong Kong
同埋已經默認將香港變回英國模式管理

隔離po

多謝手足

係其實侵性格最易捉嗰樣嘢係愛恨分明 佢知香港人撐佢所以擺香港第二位 仲要喺英國後面
其他佢嗰啲放風有時我就算支持佢都受受地夠喺度嘈盜minor拆天然後突然車單solarwind出嚟 好想敲暈自己瞓到1月20號算

玩咁大拆牆我最驚係小粉紅群魔亂舞呢下

敲暈你

美國同英國真係母子邦交
香港擺英國後面
已經唔隱瞞了

thx!

英美特殊關係

推推推

返歸前推

坐車邊睇邊推

pa好似有野update big news coming from trump fb

用martial law重選係得, 時間足夠, 但係唔證明voter fraud, 就會俾人話輸打贏要. 所以行唔通.

多謝樓主無私分享

香港人應該係世界第二大侵粉組織

其實你留意下貿易戰呢個議題
除咗大家有眼見既美中貿易戰
佢覺得美歐貿易對美國無著數仲要唔公平，佢就開埋歐洲拖，係歐洲地區真係得英國佢當係自家兄弟所以無搞佢，好似仲講明唔會搞鳩英國nhs上年英國大選果陣有啲傳媒爆過話唔知bj想出賣英國醫療等美資保險公司同醫療公司係英國賺大錢，但結果就唔係
貿易戰唔係淨係同中國打，所以歐洲真係唔當侵領導既美國係自由世界既武林盟主，係武肺未出現果陣，係完全唔想同佢sync對中政策，仲想踩香港多兩腳
結果武肺出現就證明侵既對中政策係做得岩，而且係做得唔夠，依家就想trumplism without trump

不過呢啲應該呢個樓主既擁躉都知道，唔洗我多講會屌既都係繼續說服唔到思維固化先係最恐怖

多謝樓主，推

Trump加油

我地以為戰略上重要啲既台灣反而無份

蔡英文一早就祝福拜登會唔會畀侵寫左落小器簿

時間上其實都吻水，始終1月6號國會山莊開票，不過學你話齋對家唔會服，所以嗰陣聽Flynn咁講心諗做乜鳩

？？？
最重要的點解樓主無提？？？

各位點睇下面兩條片
Newsmax同埋Fox今日澄清無證據證明
Smartmatic同埋Dominion有Systematic voter fraud喎
唔該自己睇埋條片

咁蔡英文本身就係hilary既下線嚟我諗要入小器簿都一早入咗
而且台灣人都唔係唔撐侵，只係好似黃之鋒果一類中意奶dem既人比例上多過香港
同埋台灣點票用最原始人手唱票又係人都可以去監票應該岩晒侵侵先係

仲有我想講自蔡英文上任以嚟台獨派既聲勢好似被瓦解咗咁，依家english主張天然獨，其實就姐係不統也不獨

你見唔見到其實貼文時間係12月21號？你貼段22號嘅我點提？見到有段係12月21號 但我一個人做力有不逮實有啲嘢睇唔到 巴絲們都會不斷喺個樓度補充啲料 每日如是
所以咩叫最重要嘅我無提？

無
純綷係串下你咁啫
一來見你慣性咁選擇性報喜不報憂
二來同埋你最鐘意用Gateway pundit OANN The federalist Newsmax 做來源 段估你消息應該好靈通
三來你認識討論得咁深入以為你係美國住 所以特別肉緊 我誤會咗個日期 原來係香港時間21號

廢話唔講喇
不如講番實際內容
佢地而家轉口風係因為Smartmatic同Dominion要準備告佢地喎
你點睇？

習慣性報喜不報憂 佢地啲官司被駁回嗰啲我都有貼 然後叫報喜不報憂？ 唔知你個人嘅標準係咩啦
不過你個人觀感嘅嘢我改變唔到你 況且由頭到尾我無話過侵一定會贏 我只係話只要侵唔放棄我就會睇到最後
另 我而家未有時間睇你貼出嚟嘅片 你有時間咪逐句譯然後打返出嚟同大家分享下囉

純綷係串下你咁啫
一睇到都知咩料
仲要之前已經block左既人黎

露底啦

你咁串咪自己開個post 囉

唔知點解我scan 你mewe 個qr code 會error.

請問有link 嗎？

thx

呢類型嘅言論好熟口面 上星期見過

你可以MeWe search group 名
和豚食花生

thanks

唔好意思喇各位
我一時唔記得大家係唔串得

反正Newsmax同埋Fox澄清的兩條片我己經貼左出嚟
無論你選擇去睇去了解去接受事實
或者選擇睇完後再尋找更荒誕的解釋
或者無視佢地澄清無Fraud呢段片
都OK喇

總之Hurt到你Feeling
I am so sorry
我出番去先

可能你自己feel 唔到， 不過你既語氣咁唔友善，串代表你好勁？ 你好威？ 你好L巴閉？

定係樓主默默耕耘， 有人眼紅，忍唔住手?

大家合力打破MSM 既圍攻係好事， 歡迎ching 出手架。 唔駛出番去， 坐底大大力出招啦

Newsmax其一大股東係克林頓支持者
自己可以輕鬆google 搵到

答到大家未?

Newsmax其一大股東係克林頓支持者

答到你的問題

屌，純粹串下你
咁你自己點睇呀，串人前自己俾下分柝出嚟大家睇下先啦，就咁放低一兩句串乜柒呀
睇CNN日日大把串樓主嘅報導啦，洗鳩你講咩

咪同果D「舞弊證人」同侵營律師一上到庭就唔敢講有舞弊一模一樣

不過呢度係碩果僅存嘅窮途侵粉吸毒天地，唔好阻止佢地啦，得閒入黎睇下笑下算啦

俄勒岡州撐侵示威

早排俾侵收皮既Houston支那領事館俾人噴油
支持侵用叛亂法案應付支那滲透

嘩，討論吓新聞就吸毒天地
你都好惡吓wo

起下佢底
好似唔係本人

支持

班狗咪最鐘意屈人吸毒囉

咩人鍾意阻止人討論

左翼根本就係毒瘤

點解你唔自己開一個拜登陣營新聞總匯
報憂不報喜囉

唔你老母咩

侵粉世界觀：「真手足一定撐侵」

事實上係大把行得好前嘅都好憎侵粉，永遠唔會自己落手落腳做野，淨係將精力浪費哂喺幻想侵係救世主上，全香港就算七百萬人都係侵粉都唔會成到任何事。

不過呢度D迷侵黨一定聽唔入耳架喇，繼續FF我係假ACC啦

我反而想知道點解拜登支持者會接受到主流媒體選擇性兼偏頗式新聞報道，其實有啲嘢真係發生咗，就算對拜登有利/不利或係對侵有利/不利，唔係都應該要畀人民知道既咩？第四權唔係應該要咁用？呢啲偏頗式報道同中國式新聞有咩分別？無論係拜登定係侵支持者，我都唔明點解會接受到呢樣野發生

要解釋既話其實個d唔係biden supporters，只係純粹憎恨donald trump (or anybody else)憎恨到失去理性

今次真係見識到喉舌 (i.e. MSM) 妖魔化一個人既威力係可以去到令一大堆人失去理性
呢單野老實講本來唔應該唔係黨派之間既紛爭，無論係咩黨派立場都應該要求查清楚件事既真相

總之係真acc就好

憎唔憎佢因人而異
我鍾意佢繼續做主要因為佢一定打死中共
不過非常同意你紅字呢句
人民唔覺醒行動一樣冇效果

國家情報總監份報告幾時先出到
一野釘死中共

算鳩數啦，真係同佢哋解釋都晒氣

上幾個post提咗呢度啲人，樓主習慣貼 partial truth 俾false hope人，仲俾啲盲粉屌番轉頭

好多人係喜歡接收自己想睇嘅訊息，懶惰思考，沉醉於平衡時空，唔願意面對現實

國務卿蓬佩奧：宣佈對中共和 中共官員的簽證實施更多限制的措施，這些官員負責或參與壓制少數民族，宗教和人權維護者

We’ve begun to fight

其實點解要兜返個討論去侵粉定唔係侵粉到? 我最唔撚明嘅係執下啲新聞大家睇都要兜返去侵定唔係侵粉度 點解又要label又要二元對立.
支持一個人都唔可能buy哂佢所有嘢. 咁同對人唔對事有咩分別?

重申立場

支持既係正義選舉
而家擺到明 2020選舉係rigged election
所以有良知既人一定係依方面支持trump

至於香港抗爭，中國去中共化方面，
的確紅字係冇錯
不過有一點好清晰，trump已經成對抗中共既最重要一人，有佢成事機會係百分之百

所以你咪一樣選擇性報，報喜不報憂囉
你只搵D冇嘅去講
而唔講同時有舞弊證人同律師上到庭照講有舞弊

咩叫真Acc?

爭少少畀人帶風向

咁你咪介紹人地睇CNN囉，無抵觸架
俾false hope咪最多等多啲on9留香港等死囉
聰明人就一早走咗去英國，等一月正式申請

你望下佢出過咩post 忽然轉風向 可能係狗搶人acc用

中肯，我唔敢講實係定唔係
而係唔能夠排除有咁嘅可能性

lunch time睇到大紀元出左幾條片講有官方證據證明有選舉舞弊
大家有冇source?

狗唔狗有鳩所謂咩
美國新聞大家都係睇戲，反正中国強大了，關香港人乜事

我懷疑佢咁幫拜登先係五十美仙
你要知道，黑人總統奧巴馬見過達賴喇嘛
反而特朗普都未夠膽見

講要蠱惑人心去分裂中國，民主黨先最出力

個條片好似唔係佢整
侵只係retweet
片主喺呢到

2020年5月：美國主流媒體與支那資金嘅關係

請問樓上某幾位會員點睇？

佢哋盲嫁 對眼俾屎矇撚咗 入嚟講嚟講去都係嗰啲
屌 咁信主流媒體可以點溝通

佢地就係支持支那架嘛？ 支持左媒有咩問題